{
  "appLauncher": "應用程式啟動器",
  "dragDrop": "依任何順序拖放您最愛的應用程式來自訂您的應用程式啟動器",
  "gotIt": "知道了。",
  "showMore": "顯示更多",
  "dragSecondary": "在這裡拖曳您不常使用的應用程式。",
  "openWindow": "開啟新視窗。",
  "descriptions": {
    "360 VR": "在桌面、行動裝置和 VR 耳機上檢視 360 VR 體驗。",
    "ArcGIS Community Analyst": "利用位置式社區情報。",
    "ArcGIS Dashboards": "在互動式儀表板中顯示地圖和資料。",
    "ArcGIS Earth": "在 3D 地球上視覺化並探索地理空間內容。",
    "ArcGIS Excalibur": "對影像進行註釋、標記和新增觀察內容或測量。",
    "ArcGIS Experience Builder": "按照您的方式建立沉浸式 Web 應用程式。",
    "ArcGIS Explorer": "在此免費應用程式中檢視並與 GIS 內容互動。",
    "ArcGIS for Power BI": "透過空間分析和視覺化增強 Power BI 報告。",
    "ArcGIS Field Maps": "簡化現場人員的行動工作流程。",
    "ArcGIS Field Maps Early Access": "建立用於現場的地圖和智慧表格。",
    "ArcGIS GeoBIM": "將地理空間內容新增至 Autodesk 專案。",
    "ArcGIS Hub": "轉換您分享資料、協同作業和與社群互動的方式。",
    "ArcGIS Indoors": "建立和管理平面圖資料以組成樓層感知地圖。",
    "ArcGIS Indoors Floor Plan Editor": "修改室內空間的平面圖資料。",
    "ArcGIS Indoors Space Planner": "視覺化並規劃室內空間的持有者指派。",
    "ArcGIS Maps for Adobe Creative Cloud": "使用 Adob​​e Illustrator 和 Photoshop 中的資料驅動地圖進行設計。",
    "ArcGIS Mission Responder": "授權現場使用者參與作用中任務。",
    "ArcGIS Online": "建立和分享互動式 Web 地圖和應用程式。",
    "ArcGIS QuickCapture Web Designer": "設計自訂資料收集專案。",
    "ArcGIS Solutions": "利用 ArcGIS 的產業特定製圖配置。",
    "ArcGIS Urban": "使用 3D 視覺化和城市分析評估城市影響。",
    "ArcGIS Velocity": "從物聯網 (IoT) 取得資料。",
    "Business Analyst": "利用位置式市場和社區情報。",
    "Data Pipelines": "準備和整合資料以進行視覺化和分析。",
    "Developer Documentation": "存取開發人員工作流程的資源和資訊。",
    "Esri Redistricting": "完成並分享符合法規的重劃計畫。",
    "GeoPlanner for ArcGIS": "利用資料通知規劃來吸引受眾。",
    "Insights for ArcGIS": "可用來整合位置分析與商業情報工作流程。",
    "Instant Apps": "快速將地圖轉換為樣板式應用程式。",
    "Living Atlas": "將值得信賴的、精選的內容新增至您的地圖",
    "Map Viewer": "建立和分享互動式地圖和資料驅動視覺化。",
    "Marketplace": "瀏覽產品和服務以擴充 ArcGIS 的功能。",
    "My Esri": "存取 Esri 產品和服務。",
    "Scene Viewer": "透過 Web 上的互動式 3D 場景視覺化地理空間資料。",
    "Story Maps": "使用地圖建立和分享故事。",
    "Survey123": "使用以表格為中心的直覺解決方案來收集資料。",
    "Track Viewer": "建立軌跡視圖，定義誰被追蹤以及誰可以檢視這些軌跡。",
    "Vector Tile Style Editor": "建立並維護您自己的 Esri 向量的自訂版本",
    "Wayback Imagery": "探索底圖影像的數位封存檔。",
    "Web Editor": "使用廣泛的編輯工具陣列來簡化資料維護工作流程。",
    "Workflow Manager": "協調 ArcGIS 中的工作",
    "Workforce": "簡化行動勞動力的規劃與協調。",
    "XR Viewer (early access)": "使用 VR 耳機探索 GIS 資料。"
  }
}
